儲蓄產品一問

是咁的

小弟25 女朋友26 拍拖4年 視對方為結婚對象

我地非富二代冇父幹，想草錢買樓

我月入30k佢16.5k月儲0.5/0.4

想問有咩產品(股票/基金/保險/定期？？) 係可以 月供+複利息 4厘就夠

4年計過儲到120-150 萬

sales可tg

比哂我 我幫你

認真答你，買美股ETF,自己揀幾隻

有固定4厘? 點做到

我唔識 全部係自已ff
如果係冇可能既求大家吊精我

留tg

祝你地好運

月供美股index etf

push

儲蓄保險你要短期攞返絕對唔好考慮

目前就etf算la
自己惡補下投資知識先，再發掘其他機會

港股正股真係晒鳩氣

保守啲我會揀美股ETF例如QQQ，可意留意吓啲半導體股ETF，依家做緊特價

激進啲就700相關認股證，隔日30厘回報唔成問題，仲好撚襟玩

其實樓主咁都要上嚟問，不如都係去銀行做定期算啦，股票唔係俾你呢啲人玩

25月入30k ching返咩工 月儲0.5又咩意思

工程狗 月儲5成

上面講得岩 我惡補下投資知識先

不過岩岩又計過 買匯豐都有5.68% 息 4年有131萬 唔知有冇計錯

civil degree ?

唔係

月供加複利要有保證4%無咩可能
所以要揀其他投資方式

你假設4年後匯豐仲係70蚊邊都冇你講果筆數啦 當然4年後5號仔可能變紅底都唔出期，仲有月供係每個月R你手續費...一年都要用你少少

咁正 做工程 30k

樓主你點計架
就算你唔知去邊揾到個零風險投資產品，可以做到年息5.68%再俾你每月計複利(揾到通知聲，唔該大佬)
每月入21.6k,48個月都係得1160961.801

你真係做工程?

咁嘅數口做civil會死人架

買保險太慢，要成40幾50歲拎錢先滾得大條數

港鐵度做 ?

職業同識唔識投資又無咩關係既,不過我怕樓豬已經比SALES 瘋狂PM緊.
樓豬收到咩OFFER記得POST上黎睇睇比比意見